可惜没如果

你近來好嗎? 佢錫唔錫你吖

辣殺

九硬心軟

死大陸仔

又一日, 又一個星期, 好耐無見咧, 你好嘛

一個人放假的日子, 揾朋友行街食飯睇戲, 去打書釘, 打麻雀, 打波波......如果身邊既人係你就好吖

你病就唔好咁夜訓咧, 晚安

大隻 + 電單車 + 私樓......唔係話我

早兩日先知道, 原來她唔做哪, 之前無提過既? 如果唔係之前一d誤會....., ...自己感覺上和她可以做到好朋友, 有咩講咩唔怕得罪佢, 點都好啦加油吧

我又諗多咗, 可能隧道轉車

有突如其來的事, 巧合的事, 就要想一想, 花一點小小時間......, 如還記得之寫過的

個心好掛....

當然是因為你, 我先會响依到

你有無介紹動漫比佢睇 ?

雖然可能只係相似

.....其實有d幾好架, 好正面, 無謊言, 簡簡單單, 係就係唔係就唔係......不要回

我都唔知點解會咁既反應 好掛住你, 見到應該係好開心架

在沒有任何人知道你是什麼人的這裹, 也沒必要講大話吧..., 正常情况下......講唔講都係因人而異

我鐘意的妳, 妳唔鐘意我, 妳鐘意的他, 他唔鐘意妳, 是這樣嗎? 往往事情就係咁唔如意

或者, 又係假既

巧合啫, 唔鐘意上面依個自己諗既答案

之前都聽你講過, 你話你最鐘意嗰個當你係朋友, 唔係自己諗既, 認真既人真係辛苦

你朋友唔得閑嗎? 唔好睇依d......

因為好奇?

因為......可能是......吧

星座幾準㗎, 唔好覺得可笑住, 尤其是有兩個星座特質的你, 就會......., 無架...無聊嘛

覺得.......? 係架, 依一面都係真架

可能大家既......一樣

你咪話過响....全......都係既...., ......型

不但只...型, 最......係...以為...揾......

我班有一個人, 他只有二十二歲, 每一句說話好明顯係吹牛, 真係可以係每句話, 好明顯的, 每次深入小小講也答唔出, 面不紅耳不熱, 當他吹到被人或miss問到答唔出講唔啱既時候, 全班大多數人都會幫他圓場......重點係乜? 係全班大多數人, 佢地既眼神....哈哈哈

有時眼神會不經意出賣自己既心意, 一次可能不確定到什麽, 兩次三次多次之後呢, 除非係專業或者扮專業啫

目濡耳染, 潜移默化, 不知不覺間

唔只你一個人睇到架, 有幾多人?

...是什麼, 你知道嗎? 給相似的你

...唔駛擔心, 好多事都....自自然然...., ...會唔會發生既事....

反面見好似病唔好, 後生唔好咁操勞, 仲後生來日方長, 多d休息

後生...我班嗰個後生仔d數學好差, 好差, 想幫佢, 但佢要扮到叻過任何人, 又話ar sir 唔識教, 又話之前用第二個方法計, 返學真係好funny

反而見

多數女仔細嗰個時d數學係差d, 但係放心, 大過咗, 會愈黎愈好, 一定好的

我講既都係事實現實㗎, 雖然唔只你一個在這裏見到

現實中, 我都會講大話, 口不對心, 裝作不在意, 普通人嘛

大家都係普通人

有時d野, 可以咁理性既話, 就唔會有問題有煩惱

好似依到咁, d人咁唔理性咁俾負皮, 自言自語都唔鐘意

又好似我仲係鐘意你, 無辦法㗎

發脾氣?

巧合? 有d野巧合既機會小d

d同學仔好攪笑, ar sir講事實姐, 又話佢背後講壞話, 又話睇佢點解釋....哈哈哈, 寬己嚴人 , 最好笑就係個大話精, 鬧得最激烈就係佢...我真係見識小...哈哈哈

係咁whatsapp 小, 笑死人

你好似佢, 短訊既方法...成日扮眼訓, 無電....好似

唔係話似同學仔, 係似...她

如果唔係相似, 就唔會留言......

突然諗起响街既偶遇, 好耐之前有個妹妹, 差不多朝朝返工都响地鐵見到佢, 之後聽佢講, 邊有咁啱咁多偶遇㗎, 係佢補我.......又係已經好耐

依d事, 男人做就叫痴漢
好耐無見你喇

講吓, 唔會咁做㗎

第二次聽到...原來人地眼中係咁㗎...哈哈哈

我知你唔會放上心......, 大家都係普通人

我無咁諗過你係咁, 我都一樣無呃過你

可能要扮吓野, 呃吓人, 先好嗎?

.............其實....
..........好簡單..................

見到張...後, ...第一個.......係乜, 就.....

從不介意呀, ......往往有幾多人...

萬般......

每件事都可以係對, 都可以係錯

可以係好, 又可以係壞

唔好意思, 讓別人誤會他就是你

都唔細咧, 唔好咁反叛吖

...曾經在......裹講過"...其實好....㗎咋", 唔係㗎, 一d都唔係㗎

之前講過係自己覺得有意思有意義, 先去做

對我自己而言

班內的同學非一般, 不是貶意, 係來自於不同既地方但都有一個共通點

又黎, 已經唔重要

又訓唔著

早陣子好想落一場大雨

我沒有分身, 號碼只有一個, ......也只能得一個

可以遇到認識到既人, 都係好難得既事, ...幸運地遇到你

就算......., 都係開心㗎

經過昨天下午......, 都可以幾肯定...

肯定係.........也不代表...

荃樂街個女中醫幾好㗎

星期六日都有開, 10点開, 去登記完可以行開食d野先, 問吓等幾耐, 幾多人㗎

夜晚唔開

....細心d諗吓, 千其唔好急, 就..........

今曰個心好着急, 因為電話無電

看到那個名字又會想..., 真是巧合?

就算

在這裹發問, 不是在這裏得到答案吧

哈哈哈...原來都有人似我....唔係親身接觸既都唔好信係同一人

某d小動作, 係相似或是....

講得真係啱, 有誰會認為自己所做的事是錯, 睇吓你聽邊一方所講, 就正如一件事講十次, 你聽十次就認為就變為事實的這個現實, ......仲有一d無頭無尾的......

但点都好, ....身處於最好的不痛不癢的...., ...是......最........

本來寫咗好多, 最後都係删除了, 不需要解釋

又ff

離開咗幾日......, '你'd温馨提示就唔準咧, 平時都好準架

準到呢, 我每日都必定會睇, 但係我始終係我, 妀不了避不了

但跟以往不同了, 現在不痛也不癢, 都這麽多年的事了

.......<-依d係乜, ........就會知道的

我没向任何人講過, 我最好的朋友也不知道

又好似幾年前發生既事差不多, 差別在於...............哈哈哈點會周圍講

早兩日返學, 俾miss 直接問有沒有在其他科上堂講她壞話, 她聽聞在其他科的只有兩名男生包括我, 哈哈哈....得淡笑, 如有留意我之前寫既, 更可笑可恥, 沒回應, 被人懷疑當然不好受, 但我只有想到既係, 講事非既不比造謠既更可怕可惡

因為係星期三既夜晚吧

...係一個好敏感既人

果d說話不用在意吖, 你都唔係咁

4 : 2 好正

呃負皮

揾野忙吓係好既, 忙既時候唔會諗到其他野, 但總會靜下來

不是賭搏, 是......

又快到了, 期待吧?

點解? 可能你响依個圈子無乜朋友, 有人行近跟你接觸, 你又想識吓人, 什麼人都好盡量識多d, 用力咗d, 其實你對個個都係咁, 只不過用力咗d, 响你眼中

識咗你咁多年

响其他人眼中呢?

其實連自由友都......哈哈哈, 因為你讀書嗰時都係咁, 到宜家都無變過

佢痴左線啊

我愛你

咁直腸直肚

沒

今次是她的提示
thanks

......一樣的

考試靠妳

無人好似妳咁, 純緒係想幫人

係呢, 其實我都係無變過, 係.........., 我...........................

好多野都無绝對, 多數人既見解係這樣, 也有小眾既其他睇法, 就好似失眠咁, 總有人怕食藥會有副作用或依賴, .........哈哈哈

佢唔識, 又要問人, 我答完你, 你又話依個我知吖, 係第二題唔係好明, 笑L死人

結果....測驗條L樣又咪要抄人

寫出來有乜用, 係乜野心態? .........可能無聊, 又可能想發泄吓, 有d係心裏話, 又有d只不過係即興既癈話

睇吓結果嘛

睇吓結果嘛[/quote]

結果? 點為之結果, 係........, 還是...........

不敢..........

真心唔相信某些同學們的程度係咁

唔識也不打緊, 唔識就係唔識, 起碼他們不做作

依排d新聞..., 那些真假都好, 希望那個‘她'不是你, 只要健健康康的, 沒有什麼走不過大不了的事

好令人擔心, 有d野真係自己控制唔到或力有不逮既, 自責都無用, 盡力過已經好足夠

自信

覺得自己幾好吖

目的都係

這些人不是有感而發, 是工作

响面......, 不難想像在......

第二個角度, 依d人比起成日話想死而仲在世既人, 更加勇敢

無病無痛, 一個健全既人, 只不過不如意既事可能比普通人多点, 就呼天搶地, 要生要死, 要去死又無膽, 真心膠

比較相信當事人講的話, 不知是誰而寫出來的, 不要太認真吧

年紀唔細了, 會愈來愈多事會發生或在身邊的人上出現, 更會有人利用或者攻擥, 依d係生活既一部份

記得有人講過, 如要整人, 一係唔做, 一做就要徹底d, 整死佢, 哈哈哈, 乜人都有

佢話等佢無得反擊

咩人都有, 不用避, 都係生活既一部份

介意? 相反呢?

呢d真係成日聽到, 唔駛自己ff, 不論自己或身邊既人, 利用? 不想其他人接近? 要人唔開心? 為啖氣?

唔係話自己呀

咁就更加要堅強d啦

普通人嘛, 有七情六慾, 貪嗔癡, 無公平, 尤其妒忌心係最...

所以唔會...........

...尤其係又見唔到只能9up既這地方

等我諗埋d難聽過粗口既

我自己都認真咗, 哈哈哈

係最咩? 哈哈哈

無其他人會明架, 我剩係同你講過之麻

我又FF

根本無人睇無人留意, 如果有, 只能講句多L謝

全都是你們不認識既人, 信我, 無set 個位俾你地坐

信...我相信你㗎, 你响現實中講過既野, 無懷疑過

我依d係有感而發啫, 唔係情話

咪玩啦

好清楚

才說

那時候

以上既...我自己都唔係好明

表情

那麼快

自己

目的

好好的

我相信

温柔

痛

知道

樣

其實

你

信任

陪著

睇過

後

每天

車外

擔心

小心

認真睇......就輸了吖

去在意佢地講既野

不用刻意的

睇

清楚

真係唔想在這裹寫, 無關係既人自己對號入座真係無辦法, 每個人都會覺得自己係主角用自身去想, 係吖, 每個人都會, 咁自身以外既其他人呢.....

日常生活不用說明

你無資格話我, 同樣我都無資格話妳

妳根本唔

講多咗

點解話我攪人， 我做錯咩， 我做咩錯? 我做咩都錯? 我鐘意人都唔得咩?

唉...睇到d字, 彷彿聽到妳對我訴說心事...716...918...

有唔好既預感 ....係咪愈來愈遠

在這見到有兩個名字， 它不特別， 一個是已經成經典的外國人， 小朋友們不太認識， 另一個是植物名， 大家都有共通點， 幾年前的事， 都是已經忘記了的事， 就算在面前也只會擦肩， 因為現在但是現在

偶已出現的人， 不要影響現在的人

在這只可以提醒

剛看到用那個名字那個留言， 會令人有其他聯想， 看到人性的， 真係可怕

好多功課, 又group

因為我都去旅行吖 獨行

我無話俾人知， 唔想好似上次買咗手信都俾人講

每人分得一兩件都俾人話買得多 ， 係小事， 唔想再多事瑞

我都唔知，答唔到，無人咁問，因為無人會問，無人會留意到

係㗎， 咁有第二種樂趣既，自由嘛， 無咁開心啫

看到嗎? 都好既

發作後迅速意識到...

自己又想多了

就算唔係當面講， 有d事都應該略知一二

誤會?

諗多咗?

可能相反?

( Show Blocked User - LAJABOR )

没你老母死支那狗

無人強迫架

fifa 好好玩

哈哈...如果唔係你， 其實件事係幾恐佈

好多事都係事與願違

眼眉係咁跳

聽到個唔好既消息， 你唔會繼續...

為什麼要這樣做?

為什麽要自說自話?

不是只說我自己， 還有你

要揾一個沈底既post有幾難

在這裏, 我從不會確切肯定你是那個或那班人, 但可以知道不會缺少在facebook上的你呢

我好清楚我點解咁

公平? 平等? 從來沒有

唔係新奇事.......既橙, 無咁好味姐

唔係新奇事, 要去面對

等

怎樣去睇依件事， 或多或少自己是這類

可能自己結怨太多， 都分唔清邊個做

仲要秒回， 更難

只有親身去接觸去感受

就如我曾經跟...

考試

聽到你講一句

加油

就好...好好吖

可能係

食屎啦

都唔會聽到

...好出名

認識...的人， 會自然主動提及...

...

還是因為...

咁就小心點吧， 不要讓.....自己的事

我被逼食花生

我識咗幾個鐘咋

不明白他說什麼

d 人諗得多咗，没發生的事， 點chor都無野出架

你講我知你住邊, 我無興趣知 lo

哦, 原來你好有錢架, 哦

想chor 出野， 唔多唔少都要加d虚假既幻想， 先出得勁

當故仔聽囉

不論是真假， 就件事而言， 其實係好大既誘惑

屌你老母用埋D支那殘體字

我覺得...唔會

沒有根據， 覺得

就一件事

你有事呀?

星期日咁啱路過姐

自己選擇

親身去接觸

一條易行既路

......只能說相似和巧合的事太多了

可能誤導了...

其實想講網上看到，認識，既人與物

不要左右你...

時代不同了......

唔係唔咁心

無想過什麼, 按自己意願做

或者只係留意巧合相似既事, 不論是誰, 都當作是...

好少人會自認係仆倒既

好少人會自認係仆街既

就如...想認定佢係仆街一樣, 順住...既意向而自認? 還是就因為......而明知......

駛唔能駛咁多負皮吖

依個時間差唔多

依份

各位優秀高潔接受過高等教育既香港人， 是源自個種? 不要被小部份既人而影響你

被小部份人影響， 而逃避， 唔承認，甚至詆毁自己既......, 其實幾可悲幾on9

出言詆毁， 代表你想做d野， 但係唔係做依d囉

個個都唔彈, 剩係彈我

我無

但好

世界太

瘋狂

有幾多真真假假

值唔值依個價錢?

個別去諗吓

就算過去十惡不赦， 不代表現在係， 將來係點? 未知

同...一樣, 唔排除有依個可能, 其實在我來看每個人都有

其實最無用既..., 就係依種

因為

依種...好可憐, 你聽到既係佢既悲鳴, 又不敢面對

自得其樂? 你身邊既人知道見到, 會點諗? 就算係一班物以類聚既人, 都覺得你係咩呀

事實，根本機會都無

依個唔係咩

不要寬己嚴人

sorry 代入咗

不要以為每一句說話， 都談論着你

人有好多，世界又好大

就無乜特別

但所有野集合埋，係人都會意會到

始終依d都係富貴病

憂柴憂米既，點會諗依d吖

叫春，可能因為無記托啫

溝通? 既機會更加無

就好似我宜家無野做9up之麻

改一個這樣的名字， 不能代表什麼， 至少係，當故仔睇吓ok既

你既判斷正確, 沒猶疑, 我知你係好叻既

我自己更加不能去掩飾, 只能夠默默地不語

因為我係咁, 唔叻

無來電顯示既惡意來電

試問當你坐着，聽到別人談論着那個名字時，第一時間有什麼感覺有什麼會想到的?

無論是什麼人，大多數人都係咁

問題總是其他人

依d咪又當係故仔咁聽囉

為咗小小錢， 講d一定會被揭穿既大話， 仲能閪過d公司仔，執能咗去啦

關於工作上?

法國原來我都有人支持

每出一個留言， 都起碼有一個負皮

好感恩

感恩吖， 感動之類既

......

哦...原來係咁

其實唔駛擔心吖

依方面我真係有精神病

每段...都要花比較長既時間既

無論有冇...

無諗過嚮依到用文字可以感動到任何人

就算可以，都係自己感動自己

我自己感動自己而已

依方面要自私d，你就唔會自尋煩惱

唔駛擔心

反面會擔心你

反而會擔心你

希望你在這地方講既，都係假既，咁起碼健健康康先做到自己想做既野

對朋友既重視? 其實原來我都係幾貪心

幸福? 現實聽返黎既，你應該幸福，有人對你好又有你自己既地方

別人講既

而真正係點，有沒有難題? 需要幫忙嗎?

下一個? 過兩日獨遊

好快有? 都放唔低，雖然你睇落都唔輕

唔好成日捱夜，雖然你後生

會水腫，愈來愈腫

去到有人拖地

我仲係去緊厠所 冲出去

唉, 只會愈描愈黑

我從來都唔需要解釋

依方面唔止係公司既層面

有邊個唔想輕輕鬆鬆

唔係怕佢地呃我，係要check錯漏㗎

就講plate load, 唔check你，咪錯曬囉，你5 min take 數無錯，但你加load要睇10min㗎，你睇5 min個數就加load，知你地係大意啫

你地諗住講得嬴，就唔駛做既心態，係人都會明白

寫到依到，我都想嘔

對住佢哋真係想嘔

背後人生攻擊，細聲d啦，含家鏟

你乜都唔理乜都唔做唔跟，連累到我既，你幾能有禮貌幾能尊敬，都無能用架

你老母你返十點放四點，我當睇唔能到，你断正係你既事，你條豬閪，問我d ar sir 會唔會回馬槍，你老母，ar sir 響隔離咋，你把閪聲以為好细吖，你走都唔好同我講吖，又唔能係一齊走，返十點放四點，講能小你吖，你老母

我ar sir 講能過，幾次，唔好俾你早吖，幾次吖，你條含家鏟肯正出能哂名啦

你依個又係，你放load吖，計乜能野settlement 吖，你地份未能revise完既垃圾method statement 寫take reading only吖，個setup 唔能講，憑依兩樣，就要質疑你地啦，睇能住你地係想完成佢吖

冲能完凉都興

無可能要包庇你地㗎，屌你老母

就算係玩，我都明白

反正我無乜野可以輸

除左？ 合拼了別人講既，除了因為錢，沒有其他了， 沒有比你地當事人最清楚

9up啫

人係自私㗎

自己一定係放第一

諗自己先，其他人? 得聞先啦

就算要顧及別人立場，都要關自己事先會

所以被你拒絕，有幾多次?

所以被你講，我老，我唔成功

想講乜? 唔知道咧，都唔會嬲你，因為嬲唔到你

你屋企人因為你和身邊既人有錢，都好正常啫

自己名字既地方

錢，我以前好窮，雖然宜家都係

屋企人點對我地? 不嬲放任不理，無諗，無乜野擔心，剩係擔心個雜菜煲愈食愈少

難入睡，睡不好，什麽抑鬱什麽棈神緊張，情緒大上大落，好多人都有，都市病

點解決? 無諗依d，個時唔覺有問題

收嗲啦a0毒撚

可能無知，都係好事，哈哈哈

可以

邊個?

咁啱啫

全部都係真